有冇人啊妹好撚蠢

頭先諗住叫外賣
咪問佢想食咩啦
佢wtsapp 個menu 俾我

咁我咪問佢，幾多號
屌佢老母佢答返我就咁嗌就得
咩幾多號

我仆佢個街 問佢電話幾多號啊

鬧完 死死哋去執好張枱先

想搞大你阿妹

佢les 嚟

負皮啲人是咪冇妹妹

有子宮嫁嘛

紅毛泥封住咗

開返

如果佢個閪有密碼嘅話
應該係圓周率咁長

冇圖你話你個妹住青山都得啦

其實個menu有寫 on9樓豬

咁都要圖？

冇囉 佢俾我係cut 到得今晚晚餐